（工程撚入一入黎）老老豆豆協興 定 金門??

ＦＧ，兩間MC 點簡??
想學野＋進修，定係搵Ｄｓｕｐ仔做住先？
同埋聽講呢兩間面試都難，未ＦＣ
各位巴打幫幫手３Ｑ

做咩職位

協興啦

協興for sure！金門聽講來年繼續凍薪

In得成有得揀先算啦